[報告文學] 我指壓的第一次給了婷婷

兩年前，我仍然係一個保險sales，為求生意，少不免會搵朋友賣單。其中一個做左我客嘅朋友，我地圍內啲friend 都尊稱佢做軍師。

點解我地會叫佢做軍師呢？就係因為佢啟發左我地幾個北伐中原嘅大業。我地第一次玩桑拿，就係佢帶我地去嘅。軍師知我中意玩服務，一路都同我講指壓性價比有幾咁高，服務有幾咁好，講到係習總掃黃之後最接近東莞桑拿嘅場所咁。有日我約佢傾保險，傾完之後佢就約埋我下次簽文件，順便帶我去指壓有野益我。

軍師唔做馬伕真係埋沒左佢。喺出發之前幾日，佢好周到咁問我中意咩類型女女，有咩要求咁。嗰陣我對指壓認識有限，最多都係喺高登睇到啲人話指壓係屌大嬸，打怪獸，後生女就好似中華白海豚咁稀有，於是乎對佢表達左對女女年紀同樣子嘅關注。

軍師拍晒心口話冇問題，包我滿意(屌佢仲唔係做馬伕嘅？)，所以揀女黎講，我就好似食Omakase 咁交比我呢位朋友發辨喇。之後嗰幾日，佢一直都冇話會安排咩女比我。直到出發之前一日，佢話會幫我約一個樣子同服務兼備嘅女女，叫我盡情享受婷婷嘅溫柔。

聽到婷婷呢個名，我即刻唔執輸上討論區搵佢嘅報告參詳下。見到嘅多數係話佢係一個後生陀地，口技好出眾，冇波，中意研究星座等等。我心諗都唔差，反正平時搵開141都唔係個個有波，陀地我又未玩過，一於就決定是你了！